有八達通嘅入晒黎！！！

一個男女老少勇武和理非都可以一齊引起回響的『聲音』，發咗呢個夢好耐⋯⋯

今次港鐵叫我們落車，個元朗西一個職員都無，擺明唔保護我們，攞晒我地八達通啲按金去投資，再加上年年加價成日壞車 （下省三千字）

次次都比人估到我地遊行完同區就有嘢，不如今次就例外一次，全世界轉場，勇武休息一次，全世界揀幾個港鐵站，去新城市又好，去銅鑼灣又好，去尖沙咀都好，港九新界就番自己，一齊同港鐵退八達通！你服務唔好，我唔想用，唔係唔得吓嘛！

橫掂而家元朗街坊都企係我地呢邊，如果星期日開拖，就會中班狗官圈套，將我們同班賤黑混為一談！重點是元朗唔係政治地標，贏左都無嘢搶，唔會引起國際關注！

出奇不意才是大道理！唔可以比人收皮！

利申：我係支持勇武的和理非

和理非，推呀推

退完有咩作用 :/ 你都係要搭地鐵

如果人人都退，港鐵一定要籌期！
仲要係大家用嘅時候都擔心，不如退左佢

留意返
佢唔係即時退現金
要填表 上office
好似九到十四個工作天先寄信比你去站攞錢
當中會扣起你手續費

利申：呢個月頭退 前幾日先攞返按金

Push